<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="94">
    <author>westor</author>
    <version>1.0.1.0</version>
    <title>
		<en>More Slurry</en>
		<de>Mehr Gülle</de>
		<fr>Plus De Lisier</fr>
    </title>
    <description>
<en><![CDATA[
More Slurry is a mod that increase a husbandry slurry production from your animals amount every game hour,
for example if '1' cow produce '100' liters slurry per hour and the multiplier is '1.5' then the new slurry would be '150' liters.

You can adjust the multiplier under Game Settings (Press ESC button) so you can
increase or decrease the value in your desire. (default: 2 - min: 1.5 - max: 50)

westor7 @ Discord or https://github.com/westor7/FS25_moreSlurry for any suggestions/problems.

NOTE: This mod does NOT working on multiplayer!
]]>
</en>
<de>
<![CDATA[
Mehr Gülle ist ein Mod, der die Gülleproduktion Ihrer Tiere jede Spielstunde erhöht,
Wenn beispielsweise '1' Kuh '100' Liter Gülle pro Stunde produziert und der Multiplikator '1,5' beträgt, dann beträgt die neue Gülle '150' Liter.

Sie können den Multiplikator unter den Spieleinstellungen anpassen (ESC-Taste drücken), sodass Sie
den Wert nach Wunsch erhöhen oder verringern können. (Standard: 2 – min.: 1.5 – max.: 50)

westor7 @ Discord oder https://github.com/westor7/FS25_moreSlurry für alle Vorschläge/Probleme.

HINWEIS: Dieser Mod funktioniert NICHT im Mehrspielermodus!
]]>
</de>
<fr>
<![CDATA[
Plus De Lisier est un mod qui augmente la production de lisier d'élevage de vos animaux à chaque heure de jeu,
par exemple, si '1' vache produit '100' litres de lisier par heure et que le multiplicateur est '1,5', alors le nouveau lisier sera de '150' litres.

Vous pouvez ajuster le multiplicateur dans les paramètres du jeu (appuyez sur le bouton ESC) afin de pouvoir
augmenter ou diminuer la valeur à votre guise. (par défaut: 2 - min: 1.5 - max: 50)

westor7 @ Discord ou https://github.com/westor7/FS25_moreSlurry pour toute suggestion/problème.

REMARQUE: ce mod ne fonctionne PAS en multijoueur!
]]>
</fr>
    </description>

    <iconFilename>icon_moreSlurry.dds</iconFilename>
	
    <multiplayer supported="true"/>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
	
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="scripts/lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/moreSlurryUI.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/moreSlurry.lua"/>
	</extraSourceFiles>

</modDesc>
